楊潤雄：將涉違規教師停職絕非未審先判

【Now新聞台】教育局局長楊潤雄指，過去一段時間有小部分教師違規，令專業教育工作者蒙羞，教育局將指令學校更加嚴肅跟進老師違規行為，強調將違規教師停職，絕非未審先判。

教育局向全港學校發信，指令學校更嚴肅處理教師與學生的違規行為，若不跟從，局方會主動跟進，而六月中至今，局方共收到123宗與教師專業操守有關投訴，已完成74宗調查，當中30宗不成立，31宗初步認為有機會成立，已經向多名教師發譴責信和警告信，提醒教師若再犯失德行為，會被取消教席。

唔係未審先判 咁係咩

文革？

文字獄？

有你地班咁嘅官員先至令香港人蒙羞

咁理據係乜

真實版返校

之前好似有黑警涉嫌違規都無停職？

我從來都未聽過打壓可以平息民怨 解決問題

搵班狗官喺全港學校日日監視囉

小學雞甴大大諗既野 你識條鐵咩

殺哂全港嘅學校佢囉
打壓得幾多
香港人唔係咁易比你地大到
唔好以為香港人好蝦

古有黑客帝國
今有黑警帝國

香港人下定決心攬炒啦！！！

就算停咗 格一排咪復返職
好似個交警撞人咁
停完又復返職 咩事都無

唔係未審先判咁點評價為失德呀屌你老母！

香港人！攬炒！

請選我為新口號

總算喺我有生之年見識到

咁都唔係未審先判？
唔係以為就咁講句”絕非未審先判”就叫人信呀嘛

「顛覆國家 煽動學生」
「檢舉匪諜，人人有責。 顛覆國家，唯一死刑」

［人肉搜尋］必須要要求提供或查出 係乜野教材嚴重到要停職

垃圾

當香港人傻

渣打個件都未停職，點解教師就要

呢條仆街係咪郁要入埋制裁名單
屌佢老母直接打壓學校

要喇 絕對支持

投訴藍教師

有機會成立咋柒頭

楊潤雄，我屌你老母呀

狗又唔見停職

有害氣體無害

文革

屌埋佢全家 祖宗十八代

美國制裁啦

重新定義未審先判

咁邊個查邊個審邊個認為佢哋要停職? 唔係未審先判?

Cls

楊潤雄中文一定有5**

仲問?你同佢講道理冇意義㗎，人地邏輯係中国有自由因為憲法寫咗，香港有獨立關稅因為基本法寫咗，黑警克制專業因為署長咁講

你係冇得同佢討論任何嘢㗎，唔好哂時間討論佢講啲嘢有幾錯，正如就算真係證實831冇死人都唔表示嗰班唔係魔警

黑警開槍打人開電單車撞人，不需停職；
老師講句野，停職
何等荒謬

緊係曱大大見完林奠落左堆新柯打
點解可以全部都咁低能 專挑翻起個民憤

30宗係藍師 所以完全唔洗調查都可以不成立

Push

香港過一半人返你哋
蒙你老母

返校
楊狗忠心愛黨

我哋未審先判唔係未審先判

共: 未審先判絕非未審先判

等制裁啦

楊生升格做港共第一打手

抗爭需要重整旗鼓！發動行動前有一點需要注意

文革呀 屌你老母

屌佢老母 淘大個隻又唔炒？

去澳州搵佢仔女出嚟！

文宣組整返張 黑警帝國
100 個蒙面史密斯, 對住1個豬咀手足

人地放病假咋

唔關咩未審先判事
根本政治審查就係錯

係啵